即使撤回，黑警都必須得到嚴懲！

HA國泰港鐵 大撚把野搞